1 點解漢人唔似西方人甘建立全球化？

2 點解穆.斯林甘團結？

請指教

謝謝

op甘on9

3 點解樓豬唔似豬甘食餿水?

因為漢人太多樓主呢啲on9仔

論古今之商業經濟模式

當年有做，中原一直有安排人員去東南亞做貿易，只係當時既航海技術未能超出亞州，但漢人已經係東方霸主，到今時今日東南亞仲流傳緊漢人文化。

請問發展中國家有咩生意好做？

請問點睇做買賣貨品？